暴莊 率眾妖害人

暴莊 率眾妖害人

請出下句

傻散 驚到騰騰震

誓死 欺壓小股民 蒼天恨

屌你老母

齊心 甘與苦共盟 老散 不怕大戶震

錢耗盡，便能為你得永生

正

輸錢 永難翻!

暴莊 率眾妖害人
傻散 驚到騰騰震
撈底 不怕莊前行 all in牛

邊間教會...

Lm全首

高登音樂台 全面進場

啱音喎

信老共 真荒謬

要去馬 的確幾頭痕

起初可 將本翻兩翻

到晏晝 竟冇得回頭

唔知點解 笑左

誓死 驅散淡友人 解厄運

LM

個撈字應該係lau唔係low